機箱Aerocool ds230 好唔好

6,7百蚊機箱budget , 見呢隻幾靚仔又隔音

不過佢咁隔音，塊板咁厚是咪散熱差？
6,7百蚊仲有咩選擇